【草船借箭推上REDDIT！】黑警貼委任證：我係headshot你又點？

話說，今日有黑警係 fb page 公務員 secret 果度，black & white 配埋黑警證直接話「我係headshot你又點？」，小市民表示極度不安。(ref :)

而呢個 feed 已經係公務員個 page 消失左，我搵左個外國朋友幫手 translate 左英文版，有無巴絲可以幫手 po 上 reddit，make HK popo more n more world famous？

「We’ve done nothing wrong!

I don’t know about politics, and I’m not responsible for the extradition bill. I only know I’ve never broken the law.

I only know that the rioters used bricks, metal poles, spears, lime powder and gasoline bombs to attack us.

Other government departments sit in air-conditioned rooms while we bear the brunt on the front lines, so you have no right to criticise us! Don’t use your officialdom to pressure us!

I’m not the same as the rioters! If you want to take my life, what have you got against me headshotting you? Rioters! You guys are even worse than the triads, don’t talk to me about policing!

You’re a bunch of cockroaches! You become so scared whenever you see us. Don’t think you’ll be safe if you hide behind the press. I’m going to shoot and attack regardless!

Oppose the independent commission of inquiry!
Maintain the rule of law, no regrets!」

就咁單獨一個 post, 啲一般外國人係唔會覺有咩問題，除非佢有留意開香港發生咩事

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

係, 所以可能要麻煩開po果位巴絲順手貼埋佢地亂開槍, 亂推人, 小朋友中 tear gas 果D相同片, 希望推到有人開

可唔可以全世界推post/連儂牆都見到呢張圖！

尋日港澳辦開聲話係「保安問題」唔係「管治問題」，我哋唔可以畀佢哋得逞，反而要煲大件事

要提醒唔滿意黑社會嘅藍絲，呢單嘢係警黑合作
要提醒冇涉事嘅警犬，佢哋只係共產黨同鄉黑嘅走狗
要提醒有權但係唔投票嘅中立港豬，每一張vote out保皇派嘅票都好重要
要提醒淺黃嘅市民，解決到林鄭同有委員會係解決唔到問題
要提醒抗爭路上嘅手足，對準政權！

光復香港，時代革命